立山黑部果兩條港女真係食屎大

影撚衰曬香港人
不過日本真係
其他國家都理得佢地死活

炒左車啦